究竟呀空同大和結婚前，有無同太一做過愛

咁呀空個處係咪俾左太一

正：有
負：無

應該係計做咗幾多次

太一同大和一定有做過

大和比綠帽太一
扑埋佢阿妹
我係太一一定會黑化
差在未搶埋佢隻亞古獸黎用

鬼知呀

無，因為太一係兵

太一呀妹係佢弟婦

太一點面對
條女比老友搶咗
自己個妹又比老友個細路食咗

太一仲有咩樽鹽

佢有個師弟咩都係2手
但撈得仲好過佢

太一係攻，大和係受
一切都係煙幕

基情四射

合做奧米加之後淨係聽大和話

講緊邊一季？